［突發］浸大都開始叫國際學生離開去酒店住

浸大叫exchange 學生離開校園去住酒店
同埋黎緊會變online上堂
來源係我條女

Push

推

拉
得你隻on9狗係度吹流料

洗唔撚洗比圖你啊on9

有冇出email先？酒店邊個俾錢？我唔太信。

要

出左新聞 叫教職員撒離

安拉上堂係因為停左課呀on9

收皮啦

Cls亂鳩咁屌

鬼唔知咩

開post無圖要人問先俾是咪博屌?

大佬有whatsapp對話架 就算唔係咩都唔好公開啊

趁而家仲有時間, 浸大的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔駛守, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 黑警入來又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

交比前線決定

係真架，浸中人

你條女支那蝗？

On9 美國架

你係想同我地講你有條鬼妹女

On9完未 做正經野啦好嘛？

有埋email cap 圖上面都唔信又話人又條鬼妹女做乜鳩

成班cls

連登仔竟然有女
好似鬼鬼地

錢大康驚死都仆街
真係唔出奇喎

錢大康

外國exchange過嚟嗰D真係慘啦
洗咁多錢過嚟香港體驗日日喺酒店上堂

係呢條女既圖呀 on9 仔

酒店無人租。。。。出狗招。。。

p牌幫推

Tui

浸大入面咪有酒店lo

po 上黎發現有J 你會唔想睇

[

其實我其他留言都好認真
只係呢幾日個情緒特別崩緊
見到你個post突然好想派膠笑一笑
對唔住...巴打唔好嬲

開依啲post要圖check source正常
你就痴咗線咁鬧鳩人拉

bu 地勢其實守唔住

無撚啦啦比人話 放流料on9狗 你唔撚嬲？

好撚好笑啊屌你老母 打完仗仲要同人解釋幾句係咪想手足爆血管

唔洗錢住酒店？

ntt ....又貴又廢

唔知條女上左飛機 等佢落機問吓

得啦唔好嘈啦 下次直接出圖 完

無咩啦啦? 你自己唔跟規矩 比人屌係好正常 仲扮受害者咁

九龍城

冇圖就係放流料on9狗？唔可以自己check下？
咩叫fc?

重點？

返左去佢個國家？

個個check到嘅 使撚你開post咩

P牌tui!!!

個鬼妹，你點溝的？

唔係

屌你老母我尋晚旺角天光先返架
我已經解釋左點解有個咁既留言啦
你係覺得唔夠合理定係乜野呀
最後我亦都有同樓主道歉啦
你係覺得我唔夠誠意定點樣呀?
我仲應該要做d咩呀?
咁樣都仲要屌鳩我你係咪CLS架?

啱啱喺九龍城，見到一堆應該係外籍交換生，拉住行李、或者咩住書包，行去富豪東方酒店方向

你一早出圖啦
差啲屌

有無事？上一上水？

國際戰線要人 中大黑夜1.0後 到浸大

麻煩要CITE返個地理位置 就係對撚住狗軍軍營 情勢危急

其實佢有圖都證明到啦 啲人又唔滿意 口口聲聲話核爆都唔割 跟著就玩分化 咁好玩咩？

憨尻仔上pornhub啦憨尻 而家國難當前 仲掛住打飛機

邊個比酒店錢

咪互屌啦 搞清楚咪得囉

時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

有一批國際學生住鑽石山酒店 學校包

唔好咁燥 大家都心急姐
呢排太多fake news
post左圖我信了

浸大現場咩環境

唔好講廢話啦..